[小說閪][設定]光復黑景之城藍圖 V1.0

以下內容純屬虛構，如有雷同，唔完美，可接受，但需要改善、改進

從前有一個叫港口城的小鎮，因為執法武力團體黑景軍團的腐敗並意圖組成軍政府，令港口城的市民失去安逸生活，從此港口城被換上黑景之城的惡名。

居民不甘自由被剝奪，成立了黃色獅子軍，簡稱黃獅軍。同時，黑景之城背靠極權之邦赤龍天國，黑景軍團亦選擇了向天國投誠，以助其逐步吞併黑景之城，而一些擁護天國或黑景強權的愚民鄉勇，又舉起了藍色獅子之旗與黃獅軍作對抗，他們自稱為，他們的自稱根本不重要，因為大家都稱他們為賤奴。

第一幕場景發生在黃獅軍的地下總部裡，一眾參謀正在討論光復黑景之城的藍圖... ...

參謀A站了起身，他是專門對付由天國南下的福街幫(鄉黨勢力)的：
要令福街勢力失去南下本錢，必須認真文宣，以假亂真，營造福街獨立的形象，方針如下
1. 在黃獅軍中發現有福街人投誠，處處吹風
2. 一旦在黃獅軍中發現有落單的福街人，以安全和平手段邀請與福街獨立標語合照，要有正面大頭！人人都知這人不是獨立志士是不重要的，最重要是認真地，以最大宣傳力度地，把這人營造成獨立志士！
3. 好好整理福街獨立理據，令人信服福街獨立的可行性，並印成小單張
4. 蒙面打格，請演員以福街口音，真情剖白福街獨立之志
5. 號召福街人在天國範圍遊行集會，支持黑景軍
真假無拘，但要認真做，這些策略不在於令天國或者福街人相信，而是令天國忌諱，鎮壓福街人，並防止福街人來到港口接受福街獨立思想薰陶。

參謀B站了起身，他是一位逃出天國的傳教士：
天國忌諱宗教，因為宗教能令人鼓起勇氣反抗極權，方針如下
1. 造神，可以將義士全體捧為香港英雄，為入獄義士寫英雄傳，並為烈士立紀念碑
2. 教會模式，可以參考聖經入屋方式，頻繁舉辦革命/反抗暴政經典書籍的讀書會及講座，固定時地
3. 福音模式，可以參考現有宗教的傳教模式，設計簡易的革命福音框架，人傳人，街站，傳單，義工服務，決志永世追隨自由之路
4. 聖典：港口立憲//XX宣言(隨後解釋)
想像一下基督教是如何在零資源情況下起步？星星之火可以燎原。

參謀C站了起身，他是一位教師：
雖然黃獅軍目前不一定有地有資源，但必須要以成立一間學校為目標，方針如下
1. 現時第一步可以由義補及青少年活動做起，令革命思想入屋，持續輸出新力軍
2. 設計童謠，舉辦黑景填色比賽，反抗暴政標語創作比賽
3. 圖文設計反黑兒童故事小冊子、影片
4. 即使是天國移民，也有教育價值，要知道四成移民投票給泛民，而且不少手足父母也是賤奴

參謀D站了起身，他是負責倫理論述：
一個社會高舉人權精神，在一些公權力單位在特殊處境下出現了違反人權精神的舉動，這種不一致就是社會腐敗的結，以往黑景軍在暗角虐打邊緣人，插贓嫁禍，呼喝羞辱，也不是新鮮事，因為對象不是大眾，所以大家明知，也容忍，現今黑景軍學壞手勢，對市民心懷惡意，也是市民一手培養。從今以後：
1. 對一切公權力/制服部隊濫權，絕不容忍，追究到底！不論被剝削者是誰
2. 懲教亦是另一個必須清潔消毒的團體，由現在起就要關注，可以想像懲教氛圍有多賤奴，現在要為將來含冤入獄的義士做準備
還有，請停止一切吹奏黑勢力的言論：
1. 我們可以講：黑吃黑
請不要講：出面啲黑社會都睇唔順眼
2. 我們可以講：呢道幫派無插手
請不要講：有啲黑社會好講道義
3. 我們接受你作為一個人，不代表要認同你錯的行為，他日各位遇到一個好有道義的黑社會人士，分清楚，有道義的是人，黑社會就是黑社會，勿再美化叫古惑仔！
4. 此外，要戒絕以下廢話
- 真正黑社會其實好斯文
- 你唔搞黑社會，佢地都唔會搞你
- 仗義每多屠狗輩
- 賣白粉果啲啊，會打啲新道友唔比佢開始食架
- 盜亦有道啊
- 黑社會都有講道義嘅人
上一代用委曲求全手法與強權，與黑勢力共存，下一代要還幾多？請在安全情況下，對黑社會絕不接納，不過遇上公權力對黑社會人士濫權，必須以指證濫權為先！

參謀E站了起身，他是一位間諜及記者：
1. 全民都要掌握暗網科技/隱藏身份科技，全民隱身，要由Youtube開始簡易教學，言論自由終極解放
2. 從今起，刪除所有社交媒體帳號，只留假帳號作接收資訊、掩護及網軍用途
3. 全民網軍，如果賤奴是如此容易受假新聞擺佈，必須認真潛伏及散佈更假的消息(但對我軍來說誤信是無害的消息)
4. 撰寫比Telegram更安全的工具
5. 建立新媒體，在用語上必須把黑景軍正名為暴徒，示威者正名為市民，說普通話的黑景軍正名為冒景，黑景軍推進正名為集結並進行(在此填充違法活動的各種罪名)
6. 以賤奴的語言對抗賤奴/黑景軍/極權政府，倒如「保民生」，「經濟繁榮」，「沉默大多數」，並指出賤奴/黑景軍/極權政府正在破壞港口繁榮穩定，必須認真宣傳，到發力位不妨以此類賤奴字眼印大字刊物，內文卻是溫和洗腦，神鬼不分
7. 撰寫app/網站，統合一切已FC罷乜罷物罷食罷買清單，不會再去商場清單，議員表態紀錄，一站式，一條龍，清清楚楚

參謀F站了起身，他是一位律師：
現在起，由法律界良心權威著手起草港口立憲//XX宣言，並據此授權成立人民法院，人民議會及人民政府，再由人民議會任命市民保衛隊

參謀G站了起身，他是一位醫生，也是這次會議的主席
1. 麻煩現在，有志的義士，立即進入外國軍隊服役，接受體格訓練，或者在本地推廣強身健體，每日運動，身體健康！
2. 黑景軍的催魂煙對健康影響深遠，在相關醫學界人士評估長遠健康影響後，必須現在成立肺癌/肺病基金，成立委員會在透明前題下管理基金，為日後患上肺病的義士提供支援
我們總是想得太慢，對手比我們想得遠太多了，這次必須比對手想得更遠了！藍圖太闊，各有各做！

以上內容純屬虛構，如有雷同，唔完美，可接受，但需要改善、改進

總之本人奉公守法，以上純屬FF，歡迎一齊文學討論，但咪撚催更！
講完小說，講返現實世界，屌你老母，聯署哂未？
(轉)【現存白宮聯署更新】

明白現在實在太多白宮聯署，好多人會唔記得自己簽咗邊個，我有以下建議：

1/ 唔肯定嘅，簽多一次。在我的道德標準下，呢個可以，因為你唔係故意用同一個電郵簽幾次。

2/ 簽咗之後，自己mark返自己簽咗邊個，這是大家的責任。

《未夠數》
==========
中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國取消中國學生簽證

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

拯救國泰航空，保障經濟自由

要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
《以下夠數，但到期前越多人越好》
==========
請求美國派出醫療船支援香港

請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

簽名＞等電郵＞確認簽名＞傳開去

推